---
eye_catch: null
mathjax: true
tags:
  - PostIt
title: Mis Post Its
date: "2020-12-07T00:00:00Z"
---

Lista de cosas sin organizar (otras más):

  * Tengo un teclado inalámbrio y para seleccionar texto tengo que hacer: Doble click y arrastrar rápidamente.
  * ...
    
